<?php
$json = '[{"id":959938,"shop_id":13702,"shop_name":"LillArt","avatar":"LillArt_avatar_90003.jpg","product_name":"Kaka\u00f3vaj , illatos-100gr, pr\u00e9mium min\u0151s\u00e9g!","price":880,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/l\/i\/lillart_product_90003_140228105415_1.JPG","image_alt":"Kaka\u00f3vaj , illatos-100gr, pr\u00e9mium min\u0151s\u00e9g!, Vegyes alapanyag, Szappan, Szappank\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Kaka\u00f3vaj t\u00f6mb, ennivalan finom kakak\u00f3\/csoki illat\u00fa:)\n\nEgyszer pr\u00e9selt, nyers, nat\u00far- kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g..., Alkot\u00f3k boltja","image_title":"Kaka\u00f3vaj , illatos-100gr, pr\u00e9mium min\u0151s\u00e9g!, Vegyes alapanyag, Szappan, Szappank\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Alkot\u00f3k boltja"},{"id":1192451,"shop_id":11955,"shop_name":"Rosetta","avatar":"Rosetta_avatar_74793.JPG","product_name":"Campari Soda - Lev\u00e9l alak\u00fa swarovski krist\u00e1ly f\u00fcgg\u0151b\u0151l k\u00e9sz\u00fclt f\u00fclbeval\u00f3","price":2600,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/r\/o\/rosetta_product_74793_160405144405_348987.jpeg","image_alt":"Campari Soda - Lev\u00e9l alak\u00fa swarovski krist\u00e1ly f\u00fcgg\u0151b\u0151l k\u00e9sz\u00fclt f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Igaz\u00e1n n\u0151ies ez a f\u00fclbeval\u00f3, melyet 14 mm-es, \"red magma\" sz\u00edn\u0171, lev\u00e9l alak\u00fa swarovski krist\u00e1lyt fe..., Meska","image_title":"Campari Soda - Lev\u00e9l alak\u00fa swarovski krist\u00e1ly f\u00fcgg\u0151b\u0151l k\u00e9sz\u00fclt f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1513851,"shop_id":440,"shop_name":"spalti51","avatar":"spalti51_avatar_1305.JPG","product_name":"AKCI\u00d3!!!! Ov\u00e1lis t\u00fcrkiz k\u00f6ves nyak\u00e9k","price":1500,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/s\/p\/spalti51_product_1305_160930072544_451196.jpeg","image_alt":"AKCI\u00d3!!!! Ov\u00e1lis t\u00fcrkiz k\u00f6ves nyak\u00e9k, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, AKCI\u00d3ZTAM A K\u00c9SZLETEN L\u00c9V\u0150 TERM\u00c9KEIMET,\u00cdGY MOST OLCS\u00d3BBAN LEHET MEGV\u00c1S\u00c1ROLNI!!\nAZ EREDETI \u00c1RA: 180..., Meska","image_title":"AKCI\u00d3!!!! Ov\u00e1lis t\u00fcrkiz k\u00f6ves nyak\u00e9k, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1585809,"shop_id":20282,"shop_name":"judika88","avatar":"judika88_avatar_194521.jpg","product_name":"Ac\u00e9lk\u00e9k t\u00e1szli szivecske gy\u00f6ngy\u00f6kkel","price":4000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/j\/u\/judika88_product_194521_161210195053_0184.jpeg","image_alt":"Ac\u00e9lk\u00e9k t\u00e1szli szivecske gy\u00f6ngy\u00f6kkel, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Cseh ac\u00e9lk\u00e9k k\u00e1sagy\u00f6ngyb\u0151l \u00e9s sz\u00edv alak\u00fa gy\u00f6ngyb\u0151l k\u00e9sz\u00fclt t\u00e1szli.\nSz\u00e9less\u00e9ge: 3,5 cm\nHossz\u00fas\u00e1ga: 3..., Meska","image_title":"Ac\u00e9lk\u00e9k t\u00e1szli szivecske gy\u00f6ngy\u00f6kkel, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Meska"},{"id":1685540,"shop_id":22868,"shop_name":"Zsanci97","avatar":null,"product_name":"S\u00fcs\u00fc a s\u00e1rk\u00e1ny horgolva","price":8000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/z\/s\/zsanci97_product_251733_170307230145_183486.jpeg","image_alt":"S\u00fcs\u00fc a s\u00e1rk\u00e1ny horgolva, J\u00e1t\u00e9k, J\u00e1t\u00e9kfigura, Horgol\u00e1s, Megrendel\u00e9sre k\u00e9sz\u00edtem a gyerekek kedvenc s\u00e1rk\u00e1ny\u00e1t, S\u00fcs\u00fct. \n\nFIGYELEM! V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt k\u00e9rem priv\u00e1t..., Meska","image_title":"S\u00fcs\u00fc a s\u00e1rk\u00e1ny horgolva, J\u00e1t\u00e9k, J\u00e1t\u00e9kfigura, Horgol\u00e1s, Meska"},{"id":1004103,"shop_id":9520,"shop_name":"Jam81","avatar":"Jam81_avatar_50759.jpg","product_name":"Hel\u00e9na hercegkisasszony \u00e9s b\u00e9k\u00e1ja- \u00f6lt\u00f6ztethet\u0151 textilbaba","price":6800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/j\/a\/jam81_product_50759_140830175543_2.JPG","image_alt":"Hel\u00e9na hercegkisasszony \u00e9s b\u00e9k\u00e1ja- \u00f6lt\u00f6ztethet\u0151 textilbaba, Baba-mama-gyerek, J\u00e1t\u00e9k, Baba, babah\u00e1z, Pl\u00fcss\u00e1llat, rongyj\u00e1t\u00e9k, Baba-\u00e9s b\u00e1bk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Mindenm\u00e1s, Kb. 37 cm magas, egyedi tervez\u00e9s\u0171, k\u00e9zzel varrt, kedves textilbaba kir\u00e1lyl\u00e1ny ruh\u00e1ban, apr\u00f3cska kis..., Meska","image_title":"Hel\u00e9na hercegkisasszony \u00e9s b\u00e9k\u00e1ja- \u00f6lt\u00f6ztethet\u0151 textilbaba, Baba-mama-gyerek, J\u00e1t\u00e9k, Baba, babah\u00e1z, Pl\u00fcss\u00e1llat, rongyj\u00e1t\u00e9k, Baba-\u00e9s b\u00e1bk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Mindenm\u00e1s, Meska"},{"id":1682492,"shop_id":17657,"shop_name":"MatisZomanc","avatar":"matiszomanc_avatar_148691.jpg","product_name":"Okker t\u0171zzom\u00e1nc gy\u0171r\u0171 - mini","price":1800,"jury":"0","own_material":"1","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/a\/matiszomanc_product_148691_161115180408_64196.jpeg","image_alt":"Okker t\u0171zzom\u00e1nc gy\u0171r\u0171 - mini, \u00c9kszer, \u00f3ra, Gy\u0171r\u0171, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, T\u0171zzom\u00e1nc, A visszafogottabb \u00e9kszerek kedvel\u0151inek k\u00e9sz\u00fclt ez az okkers\u00e1rga (must\u00e1rs\u00e1rga) t\u0171zzom\u00e1nc k\u00f6ves gy\u0171r\u0171..., Meska","image_title":"Okker t\u0171zzom\u00e1nc gy\u0171r\u0171 - mini, \u00c9kszer, \u00f3ra, Gy\u0171r\u0171, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, T\u0171zzom\u00e1nc, Meska"},{"id":1598262,"shop_id":11091,"shop_name":"kincsespart","avatar":"kincsespart_avatar_61330.jpg","product_name":"H\u00e1zi cica","price":1300,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/k\/i\/kincsespart_product_61330_170101183711_351660.jpeg","image_alt":"H\u00e1zi cica, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, Festett t\u00e1rgyak, Varr\u00e1s, Fekete v\u00e1szon t\u00e1sk\u00e1ra,feh\u00e9r v\u00e1szonfolt\nr\u00e1t\u00e9ttel,festett darab, \"leop\u00e1rdcica\",\nmacskafog\u00f3 sorozat \u00faj..., Meska","image_title":"H\u00e1zi cica, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, Festett t\u00e1rgyak, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1619098,"shop_id":20641,"shop_name":"Lentegee","avatar":"Lentegee_avatar_209775_1486218075.png","product_name":"Galambos fali\u00f3ra","price":14000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/l\/e\/lentegee_product_209775_170204154825_720371.jpeg","image_alt":"Galambos fali\u00f3ra, \u00c9kszer, \u00f3ra, Otthon, lakberendez\u00e9s, Kar\u00f3ra, \u00f3ra, Fali\u00f3ra, Famegmunk\u00e1l\u00e1s, Ezt a fali\u00f3ra ny\u00edrfafurn\u00e9r lapra k\u00e9sz\u00fclt, A\/4-es m\u00e9ret\u0171, be\u00e9p\u00edtett \u00f3raszerkezettel ell\u00e1tott fali\u00f3ra..., Meska","image_title":"Galambos fali\u00f3ra, \u00c9kszer, \u00f3ra, Otthon, lakberendez\u00e9s, Kar\u00f3ra, \u00f3ra, Fali\u00f3ra, Famegmunk\u00e1l\u00e1s, Meska"},{"id":1643537,"shop_id":22174,"shop_name":"magdamelinda","avatar":"magdamelinda_avatar_237786.jpg","product_name":"Fekete-v\u00f6r\u00f6s vir\u00e1gos f\u00fclbeval\u00f3","price":2800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/a\/magdamelinda_product_237786_161113194139_078168.jpeg","image_alt":"Fekete-v\u00f6r\u00f6s vir\u00e1gos f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Festett t\u00e1rgyak, K\u00e9zzel d\u00edsz\u00edtett gy\u00f6ngyh\u00e1z f\u00fclbeval\u00f3.\n\nCsiszolt kagyl\u00f3 alap, \u00fcvegfest\u00e9kkel, egyedi terveim alapj\u00e1n ..., Meska","image_title":"Fekete-v\u00f6r\u00f6s vir\u00e1gos f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Festett t\u00e1rgyak, Meska"},{"id":1687174,"shop_id":15956,"shop_name":"colorshop","avatar":"colorshop_avatar_123180.JPG","product_name":"Gomb\u00e1k - print A4","price":1900,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/c\/o\/colorshop_product_123180_150117110749_1.jpg","image_alt":"Gomb\u00e1k - print A4, Otthon, lakberendez\u00e9s, Dekor\u00e1ci\u00f3, Baba-mama-gyerek, Gyerekszoba, Fot\u00f3, grafika, rajz, illusztr\u00e1ci\u00f3, Kedves kis k\u00e9p k\u00e9t piros kalap\u00fa gomb\u00e1val, n\u00e9h\u00e1ny bog\u00e1rk\u00e1val \u00e9s vir\u00e1ggal.\nTavaszi, ny\u00e1ri esti idill ..., Meska","image_title":"Gomb\u00e1k - print A4, Otthon, lakberendez\u00e9s, Dekor\u00e1ci\u00f3, Baba-mama-gyerek, Gyerekszoba, Fot\u00f3, grafika, rajz, illusztr\u00e1ci\u00f3, Meska"},{"id":1151552,"shop_id":13232,"shop_name":"madaikati","avatar":null,"product_name":"KI\u00c1RUS\u00cdT\u00c1S! 20%! Orchidea kark\u00f6t\u0151","price":1000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/a\/madaikati_product_81623_160403162751_314662.jpeg","image_alt":"KI\u00c1RUS\u00cdT\u00c1S! 20%! Orchidea kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Esk\u00fcv\u0151, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Ebben a h\u00f3napban 20%-al olcs\u00f3bban v\u00e1s\u00e1rolhatod meg ezt a kark\u00f6t\u0151t. A felt\u00fcntetett \u00e1r m\u00e1r tartalmazz..., Meska","image_title":"KI\u00c1RUS\u00cdT\u00c1S! 20%! Orchidea kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Esk\u00fcv\u0151, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1468246,"shop_id":17225,"shop_name":"malnashop","avatar":"malnashop_avatar_140399_1485372340.jpg","product_name":"Leveles f\u00fclbeval\u00f3 - z\u00f6ld gy\u00f6ngy\u00f6kkel","price":1190,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/a\/malnashop_product_140399_160718200624_586167.jpeg","image_alt":"Leveles f\u00fclbeval\u00f3 - z\u00f6ld gy\u00f6ngy\u00f6kkel, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Antik bronzsz\u00edn\u0171 lev\u00e9l l\u00f3g\u00f3s f\u00fclbeval\u00f3alappal. A f\u00fclbeval\u00f3 hossza 50 mm lev\u00e9l + 20 mm nikkelmentes ..., Meska","image_title":"Leveles f\u00fclbeval\u00f3 - z\u00f6ld gy\u00f6ngy\u00f6kkel, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1555057,"shop_id":11846,"shop_name":"AnniMari","avatar":"AnniMari_avatar_63944.jpg","product_name":"\u00c1lomfog\u00f3, \u00e1lomcsapda, falid\u00edsz, ablakd\u00edsz","price":3700,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/n\/annimari_product_63944_161114221738_295761.jpeg","image_alt":"\u00c1lomfog\u00f3, \u00e1lomcsapda, falid\u00edsz, ablakd\u00edsz, Otthon, lakberendez\u00e9s, Horgol\u00e1s, \u00c1lomfog\u00f3, ahogy nekem tetszik. \n\nMandala mint\u00e1j\u00fa ter\u00edt\u0151csk\u00e9t horgoltam, 18cm-es fa karik\u00e1ba fesz\u00edte..., Meska","image_title":"\u00c1lomfog\u00f3, \u00e1lomcsapda, falid\u00edsz, ablakd\u00edsz, Otthon, lakberendez\u00e9s, Horgol\u00e1s, Meska"},{"id":1615256,"shop_id":19961,"shop_name":"antibes","avatar":"antibes_avatar_195997_1494698481.jpeg","product_name":"Napf\u00e9nyes \u00fcdes\u00e9g, \u00e9kszerszett","price":1600,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/n\/antibes_product_195997_170129162700_55313.jpeg","image_alt":"Napf\u00e9nyes \u00fcdes\u00e9g, \u00e9kszerszett, \u00c9kszer, \u00f3ra, \u00c9kszerszett, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Tavaszi ki\u00e1rus\u00edt\u00e1s! M\u00e1jus 31-ig 50%-kal olcs\u00f3bb ez a term\u00e9k, a felt\u00fcntetett \u00e1r m\u00e1r az akci\u00f3s \u00e1r!\n3 ..., Meska","image_title":"Napf\u00e9nyes \u00fcdes\u00e9g, \u00e9kszerszett, \u00c9kszer, \u00f3ra, \u00c9kszerszett, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1579892,"shop_id":17670,"shop_name":"leona974","avatar":"leona974_avatar_146526.jpg","product_name":"Regener\u00e1ci\u00f3- aventurin kark\u00f6t\u0151","price":2790,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/l\/e\/leona974_product_146526_161021071950_269874.jpeg","image_alt":"Regener\u00e1ci\u00f3- aventurin kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, A kark\u00f6t\u0151 8 mm-s aventurin \u00e1sv\u00e1nygy\u00f6ngy\u00f6kb\u0151l k\u00e9sz\u00fclt. Gumis damil r\u00f6gz\u00edti, f\u00e9m k\u00f6ztesek, egy z\u00f6ld s..., Meska","image_title":"Regener\u00e1ci\u00f3- aventurin kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1618474,"shop_id":20224,"shop_name":"Roberta1","avatar":"Roberta1_avatar_200108.jpg","product_name":"F\u00e9m kark\u00f6t\u0151 bord\u00f3 alapon feh\u00e9r vir\u00e1gokkal-by Made in Spirit","price":2700,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/r\/o\/roberta1_product_200108_170203120935_059243.jpeg","image_alt":"F\u00e9m kark\u00f6t\u0151 bord\u00f3 alapon feh\u00e9r vir\u00e1gokkal-by Made in Spirit, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gyurma, S\u00fcthet\u0151 \u00e9kszer gyurm\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt.\nA f\u00e9m kark\u00f6t\u0151t k\u00e9szen v\u00e1s\u00e1roltam.\nA med\u00e1l m\u00e9rete 4x25 cm, a f\u00e9m s..., Meska","image_title":"F\u00e9m kark\u00f6t\u0151 bord\u00f3 alapon feh\u00e9r vir\u00e1gokkal-by Made in Spirit, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gyurma, Meska"},{"id":1623823,"shop_id":19926,"shop_name":"EveDesign","avatar":"EveDesign_avatar_195450.JPG","product_name":"E\u00fc kisk\u00f6nyv bor\u00edt\u00f3 textilb\u0151l","price":1800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/e\/v\/evedesign_product_195450_170211111442_81585.jpeg","image_alt":"E\u00fc kisk\u00f6nyv bor\u00edt\u00f3 textilb\u0151l, Baba-mama-gyerek, T\u00e1ska, Baba-mama kell\u00e9k, P\u00e9nzt\u00e1rca, tok, t\u00e1rca, Varr\u00e1s, Cuki textil bor\u00edt\u00f3t varrtam Bab\u00e1k E\u00fc kisk\u00f6nyv\u00e9re, hogy megv\u00e9dj\u00fck a gy\u0171r\u0151d\u00e9st\u0151l \u00e9s koszol\u00f3d\u00e1st\u00f3l a ..., Meska","image_title":"E\u00fc kisk\u00f6nyv bor\u00edt\u00f3 textilb\u0151l, Baba-mama-gyerek, T\u00e1ska, Baba-mama kell\u00e9k, P\u00e9nzt\u00e1rca, tok, t\u00e1rca, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1552474,"shop_id":553,"shop_name":"ennavel","avatar":"ennavel_avatar_1663.jpg","product_name":"\u00d6sszecsukhat\u00f3 szatyor + pap\u00edrzsepkend\u0151 tart\u00f3 csipk\u00e9vell","price":2800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/e\/n\/ennavel_product_1663_161201183312_860264.jpeg","image_alt":"\u00d6sszecsukhat\u00f3 szatyor + pap\u00edrzsepkend\u0151 tart\u00f3 csipk\u00e9vell, T\u00e1ska, Szatyor, Patchwork, foltvarr\u00e1s, Varr\u00e1s, Praktikus aj\u00e1nd\u00e9k, nagy mam\u00e1knak, anyuk\u00e1knak, bar\u00e1tn\u0151knek, munkat\u00e1rsaknak, el\u00e9rhet\u0151 \u00e1ron.\nZsepitart..., Meska","image_title":"\u00d6sszecsukhat\u00f3 szatyor + pap\u00edrzsepkend\u0151 tart\u00f3 csipk\u00e9vell, T\u00e1ska, Szatyor, Patchwork, foltvarr\u00e1s, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1690558,"shop_id":20036,"shop_name":"AngyalfiaMuhely","avatar":"AngyalfiaMuhely_avatar_195815_1495888912.jpg","product_name":"T\u00fcrkiz val\u00f3di b\u0151r f\u00fclbeval\u00f3","price":1300,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/n\/angyalfiamuhely_product_195815_170529173758_560437.jpeg","image_alt":"T\u00fcrkiz val\u00f3di b\u0151r f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, Val\u00f3di b\u0151rb\u0151l k\u00e9sz\u00edtett b\u0151r f\u00fclbeval\u00f3. A f\u00fclbeval\u00f3 francia kapcsos.\nF\u00fclbeval\u00f3 k\u00f6r r\u00e9sz\u00e9nek \u00e1tm\u00e9r\u0151je..., Meska","image_title":"T\u00fcrkiz val\u00f3di b\u0151r f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, Meska"},{"id":1576078,"shop_id":177,"shop_name":"Memelye","avatar":"Memelye_avatar_445.jpg","product_name":"Nefelejcs antik nyakl\u00e1nc","price":2500,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/e\/memelye_product_445_161202104740_582248.jpeg","image_alt":"Nefelejcs antik nyakl\u00e1nc, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Apr\u00f3, k\u00e9k, romantikus hangulat\u00fa vir\u00e1gokkal d\u00edsz\u00edtett, f\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt med\u00e1l, antik sz\u00edn\u0171 szerel\u00e9kkel...., Meska","image_title":"Nefelejcs antik nyakl\u00e1nc, \u00c9kszer, \u00f3ra, Nyakl\u00e1nc, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1460826,"shop_id":690,"shop_name":"Boriboszi","avatar":"Boriboszi_avatar_2092.jpg","product_name":"\u0150sz - egyedi festett \u00fcveg\u00f3ra","price":14500,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/b\/o\/boriboszi_product_2092_160715233801_450497.jpeg","image_alt":"\u0150sz - egyedi festett \u00fcveg\u00f3ra, Dekor\u00e1ci\u00f3, Otthon, lakberendez\u00e9s, Fali\u00f3ra, Festett t\u00e1rgyak, \u00dcvegm\u0171v\u00e9szet, Az \u0151sz sz\u00edneit haszn\u00e1ltam fel ehhez a \u00fcveg\u00f3r\u00e1hoz; nyolcsz\u00f6glet\u0171 \u00f3ralapra festettem a mint\u00e1t.\nS\u00e1rga,..., Meska","image_title":"\u0150sz - egyedi festett \u00fcveg\u00f3ra, Dekor\u00e1ci\u00f3, Otthon, lakberendez\u00e9s, Fali\u00f3ra, Festett t\u00e1rgyak, \u00dcvegm\u0171v\u00e9szet, Meska"},{"id":1679269,"shop_id":658,"shop_name":"Blinky","avatar":"Blinky_avatar_1989.jpg","product_name":"Kisherceg med\u00e1l","price":17600,"jury":"0","own_material":"1","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/thumbnail\/b\/l\/blinky_product_1989_170108170910_866143.jpeg","image_alt":"Kisherceg med\u00e1l, \u00c9kszer, \u00f3ra, Med\u00e1l, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00d6tv\u00f6s, Sterling ez\u00fcst kisherceg a bolyg\u00f3ly\u00e1n ,\nr\u00f3zs\u00e1j\u00e1val , Meska","image_title":"Kisherceg med\u00e1l, \u00c9kszer, \u00f3ra, Med\u00e1l, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00d6tv\u00f6s, Meska"},{"id":1496828,"shop_id":2271,"shop_name":"enciboltja","avatar":"enciboltja_avatar_7930.jpg","product_name":"Baba fot\u00f3album, album kisfi\u00faknak, keresztel\u0151i eml\u00e9k, kisfi\u00fa sz\u00fclet\u00e9s\u00e9re, k\u00e9zzel rajzolt, egyedi n\u00e9vvel","price":10800,"jury":"0","own_material":"1","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/e\/n\/enciboltja_product_7930_150823112622_765788.jpeg","image_alt":"Baba fot\u00f3album, album kisfi\u00faknak, keresztel\u0151i eml\u00e9k, kisfi\u00fa sz\u00fclet\u00e9s\u00e9re, k\u00e9zzel rajzolt, egyedi n\u00e9vvel, Napt\u00e1r, k\u00e9peslap, album, Baba-mama-gyerek, Fot\u00f3album, K\u00f6nyvk\u00f6t\u00e9s, Fot\u00f3, grafika, rajz, illusztr\u00e1ci\u00f3, Kisfi\u00fas baba fot\u00f3album, album kisbab\u00e1knak, keresztel\u0151i eml\u00e9k, aj\u00e1nd\u00e9k kisfi\u00fa sz\u00fclet\u00e9s\u00e9re. K\u00e9zzel ra..., Meska","image_title":"Baba fot\u00f3album, album kisfi\u00faknak, keresztel\u0151i eml\u00e9k, kisfi\u00fa sz\u00fclet\u00e9s\u00e9re, k\u00e9zzel rajzolt, egyedi n\u00e9vvel, Napt\u00e1r, k\u00e9peslap, album, Baba-mama-gyerek, Fot\u00f3album, K\u00f6nyvk\u00f6t\u00e9s, Fot\u00f3, grafika, rajz, illusztr\u00e1ci\u00f3, Meska"},{"id":1624506,"shop_id":9795,"shop_name":"iche","avatar":"iche_avatar_29950.JPG","product_name":"Puhatalp\u00fa feh\u00e9r-k\u00e9k b\u0151rcip\u0151 matr\u00f3zoknak ;) Piloo cip\u0151","price":3999,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/i\/c\/iche_product_29950_150414182353_205654.jpeg","image_alt":"Puhatalp\u00fa feh\u00e9r-k\u00e9k b\u0151rcip\u0151 matr\u00f3zoknak ;) Piloo cip\u0151, Baba-mama-gyerek, Ruha, divat, cip\u0151, Baba-mama kell\u00e9k, Cip\u0151, papucs, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, Varr\u00e1s, Kedves \u00c9rdekl\u0151d\u0151!\n\n\nPuha marhab\u0151rb\u0151l k\u00e9sz\u00fcl ez a tenger\u00e9sz cip\u0151cske,fels\u0151 r\u00e9sz\u00e9t s\u00f6t\u00e9tk\u00e9k horgony d..., Meska","image_title":"Puhatalp\u00fa feh\u00e9r-k\u00e9k b\u0151rcip\u0151 matr\u00f3zoknak ;) Piloo cip\u0151, Baba-mama-gyerek, Ruha, divat, cip\u0151, Baba-mama kell\u00e9k, Cip\u0151, papucs, B\u0151rm\u0171vess\u00e9g, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1539928,"shop_id":12088,"shop_name":"fabianildi","avatar":"fabianildi_avatar_74476.jpg","product_name":"Indi\u00e1n l\u00e1ny kark\u00f6t\u0151","price":1300,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/f\/a\/fabianildi_product_74476_170213142839_982581.jpeg","image_alt":"Indi\u00e1n l\u00e1ny kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, A mem\u00f3ria kark\u00f6t\u0151 alapra nat\u00far fagy\u00f6ngy\u00f6ket \u00e9s nagym\u00e9ret\u0171 matt vil\u00e1gosk\u00e9k cseh gy\u00f6ngy\u00f6ket f\u0171ztem. \n..., Meska","image_title":"Indi\u00e1n l\u00e1ny kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Meska"},{"id":1495456,"shop_id":7710,"shop_name":"memodesign","avatar":"","product_name":"\u00c1lomfog\u00f3 f\u00fclbeval\u00f3","price":1300,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/e\/memodesign_product_33761_160830233341_956731.jpeg","image_alt":"\u00c1lomfog\u00f3 f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00c1lomfog\u00f3 f\u00fclbeval\u00f3t k\u00e9sz\u00edtettem s\u00e1rk\u00e1ny ach\u00e1t \u00e1sv\u00e1nnyal. \n\nAz \u00e9kszer hossza akaszt\u00f3val egy\u00fctt 8 cm..., Meska","image_title":"\u00c1lomfog\u00f3 f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1301214,"shop_id":12148,"shop_name":"artsisters","avatar":"artsisters_avatar_77721.jpg","product_name":"J\u00e9gvir\u00e1g \u00e9s forr\u00f3 csoki - k\u00e1v\u00e9kapszula f\u00fclbeval\u00f3","price":1500,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/r\/artsisters_product_77721_151122113322_750485.jpeg","image_alt":"J\u00e9gvir\u00e1g \u00e9s forr\u00f3 csoki - k\u00e1v\u00e9kapszula f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00dajrahasznos\u00edtott alapanyagb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt term\u00e9kek, Csokol\u00e1d\u00e9 barna k\u00e1v\u00e9kapszul\u00e1t b\u00e9leltem ki barna alapon k\u00e9k mint\u00e1s k\u00e1v\u00e9kapszul\u00e1val. Az eredm\u00e9ny egy ..., Meska","image_title":"J\u00e9gvir\u00e1g \u00e9s forr\u00f3 csoki - k\u00e1v\u00e9kapszula f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00dajrahasznos\u00edtott alapanyagb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt term\u00e9kek, Meska"},{"id":1636689,"shop_id":12247,"shop_name":"antoseva","avatar":"antoseva_avatar_39381.jpg","product_name":" francia kapcsos f\u00fclbeval\u00f3 ","price":700,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/n\/antoseva_product_39381_170304162420_030319.png","image_alt":" francia kapcsos f\u00fclbeval\u00f3 , \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Fekete Francia kapcsos f\u00fclbeval\u00f3\n12 mm-s gyanta cabochon.\n, Meska","image_title":" francia kapcsos f\u00fclbeval\u00f3 , \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1656517,"shop_id":22099,"shop_name":"bubbanatur","avatar":"bubbanatur_avatar_236701_1490961495.JPG","product_name":"Szitak\u00f6t\u0151 szappan","price":990,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/b\/u\/bubbanatur_product_236701_170331134243_717644.jpeg","image_alt":"Szitak\u00f6t\u0151 szappan, Sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1s, Szappan, tiszt\u00e1lkod\u00f3szer, Nat\u00farszappan, N\u00f6v\u00e9nyi alapanyag\u00fa szappan, Szappank\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Szitak\u00f6t\u0151 szappanom jelenleg k\u00e9tf\u00e9le alappal (mang\u00f3vajas \u00e9s k\u00f3kuszos) el\u00e9rhet\u0151. Amint el\u00e9rhet\u0151 lesz..., Meska","image_title":"Szitak\u00f6t\u0151 szappan, Sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1s, Szappan, tiszt\u00e1lkod\u00f3szer, Nat\u00farszappan, N\u00f6v\u00e9nyi alapanyag\u00fa szappan, Szappank\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":894435,"shop_id":16304,"shop_name":"Kicsiyu","avatar":"Kicsiyu_avatar_106305.jpg","product_name":"VEZ\u00daV gy\u00f6ngyh\u00edmzett kark\u00f6t\u0151 AKCI\u00d3S!","price":5490,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/k\/i\/kicsiyu_product_106305_141118103750_3.jpg","image_alt":"VEZ\u00daV gy\u00f6ngyh\u00edmzett kark\u00f6t\u0151 AKCI\u00d3S!, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, AKCI\u00d3!\n6.690,- helyett most 5.490,-\u00e9rt lehet a ti\u00e9d! :)\n\nA forr\u00f3 l\u00e1va sz\u00ednei ihlett\u00e9k ezt a k\u00fcl\u00f6nle..., Meska","image_title":"VEZ\u00daV gy\u00f6ngyh\u00edmzett kark\u00f6t\u0151 AKCI\u00d3S!, \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Meska"},{"id":1686940,"shop_id":7493,"shop_name":"bmgabriella","avatar":"bmgabriella_avatar_31884.jpg","product_name":"Asszonyfa levele - designer f\u00fclbeval\u00f3","price":2700,"jury":"0","own_material":"1","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/thumbnail\/b\/m\/bmgabriella_product_31884_161109154345_2227.jpeg","image_alt":"Asszonyfa levele - designer f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00d6tv\u00f6s, F\u00e9mmegmunk\u00e1l\u00e1s, Rusztikusra kalap\u00e1lt, homor\u00edtott v\u00f6r\u00f6sr\u00e9z korong el\u0151tt falev\u00e9l. A V\u00e9nusz reze, a Hold ez\u00fcstje \u00e9s a..., Meska","image_title":"Asszonyfa levele - designer f\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszer, \u00f3ra, F\u00fclbeval\u00f3, \u00d6tv\u00f6s, F\u00e9mmegmunk\u00e1l\u00e1s, Meska"},{"id":1337523,"shop_id":15388,"shop_name":"Steigusz","avatar":"Steigusz_avatar_68130.jpg","product_name":"Eg\u00e9rk\u00e9s ajt\u00f3d\u00edsz","price":1790,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/s\/t\/steigusz_product_68130_160103184059_174239.jpeg","image_alt":"Eg\u00e9rk\u00e9s ajt\u00f3d\u00edsz, Dekor\u00e1ci\u00f3, Otthon, lakberendez\u00e9s, Falik\u00e9p, D\u00edsz, Decoupage, transzfer \u00e9s szalv\u00e9tatechnika, Eg\u00e9rk\u00e9s antikolt, decoupage technik\u00e1val k\u00e9sz\u00fclt gyerekszoba ajt\u00f3d\u00edsz.\nT\u00f6k\u00e9letes dekor\u00e1ci\u00f3 ajt\u00f3ra, f..., Meska","image_title":"Eg\u00e9rk\u00e9s ajt\u00f3d\u00edsz, Dekor\u00e1ci\u00f3, Otthon, lakberendez\u00e9s, Falik\u00e9p, D\u00edsz, Decoupage, transzfer \u00e9s szalv\u00e9tatechnika, Meska"},{"id":1630828,"shop_id":22271,"shop_name":"TheSzilvamag","avatar":"TheSzilvamag_avatar_237053_1487854843.jpg","product_name":"Must\u00e1rbarna-feh\u00e9r pipacsok t\u00e1ska","price":13200,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/t\/h\/theszilvamag_product_237053_170222152021_988150.jpeg","image_alt":"Must\u00e1rbarna-feh\u00e9r pipacsok t\u00e1ska, Ruha, divat, cip\u0151, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, H\u00edmz\u00e9s, Varr\u00e1s, S\u00f6t\u00e9tbarna Cordura alapon, must\u00e1rbarna \u00e9s t\u00f6rtfeh\u00e9r gyapj\u00fafilcb\u0151l pipacs mint\u00e1val. B\u00e9l\u00e9se viaszos p..., Meska","image_title":"Must\u00e1rbarna-feh\u00e9r pipacsok t\u00e1ska, Ruha, divat, cip\u0151, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, H\u00edmz\u00e9s, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1453007,"shop_id":21104,"shop_name":"mamoka70","avatar":null,"product_name":"Norma r\u00f3zsaszin t\u00e1sk\u00e1ja","price":3800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/a\/mamoka70_product_202424_170227175224_049310.jpeg","image_alt":"Norma r\u00f3zsaszin t\u00e1sk\u00e1ja, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, H\u00edmz\u00e9s, Varr\u00e1s, Er\u0151s v\u00e1szonb\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt egyedi t\u00e1ska,amelyt lev\u00e9l motivummal,himz\u00e9ssel diszitettem.Belsej\u00e9ben h\u00e1rom ..., Meska","image_title":"Norma r\u00f3zsaszin t\u00e1sk\u00e1ja, T\u00e1ska, V\u00e1llt\u00e1ska, oldalt\u00e1ska, H\u00edmz\u00e9s, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1617836,"shop_id":1757,"shop_name":"Polonszky","avatar":"Polonszky_avatar_5830.jpg","product_name":"Menyasszonyi ruha Br_01","price":145000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/p\/o\/polonszky_product_5830_170202133027_1.PNG","image_alt":"Menyasszonyi ruha Br_01, Esk\u00fcv\u0151, Menyasszonyi ruha, Varr\u00e1s, Hossz\u00fa ujj\u00fa, enyh\u00e9n hable\u00e1ny szab\u00e1s\u00fa, h\u00e1tul gombos menyasszonyi ruha, elej\u00e9n sz\u00edv alak\u00fa kiv\u00e1g\u00e1ssal,..., Meska","image_title":"Menyasszonyi ruha Br_01, Esk\u00fcv\u0151, Menyasszonyi ruha, Varr\u00e1s, Meska"},{"id":1448208,"shop_id":15102,"shop_name":"Mineralbutik","avatar":"Mineralbutik_avatar_110652.JPG","product_name":"Ny\u00e1ri var\u00e1zs szett!Teny\u00e9sztett gy\u00f6ngyb\u0151l,\u00e1sv\u00e1ny,aj\u00e1nd\u00e9k","price":6100,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/i\/mineralbutik_product_110652_160622172830_156348.jpeg","image_alt":"Ny\u00e1ri var\u00e1zs szett!Teny\u00e9sztett gy\u00f6ngyb\u0151l,\u00e1sv\u00e1ny,aj\u00e1nd\u00e9k, \u00c9kszer, \u00f3ra, \u00c9kszerszett, Kark\u00f6t\u0151, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Teny\u00e9sztett gy\u00f6ngyb\u0151l,\u00e9s apr\u00f3 korallb\u00f3l k\u00e9sz\u00edtettem.\nFiatalos,romantikus szett.\nA kark\u00f6t\u0151t 17 cm cs..., Meska","image_title":"Ny\u00e1ri var\u00e1zs szett!Teny\u00e9sztett gy\u00f6ngyb\u0151l,\u00e1sv\u00e1ny,aj\u00e1nd\u00e9k, \u00c9kszer, \u00f3ra, \u00c9kszerszett, Kark\u00f6t\u0151, F\u00fclbeval\u00f3, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Meska"},{"id":1443893,"shop_id":8370,"shop_name":"silverpig","avatar":"silverpig_avatar_39637.jpg","product_name":"Holdk\u0151 med\u00e1l","price":2800,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/s\/i\/silverpig_product_39637_161103101019_349425.JPG","image_alt":"Holdk\u0151 med\u00e1l, \u00c9kszer, \u00f3ra, Med\u00e1l, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00d6tv\u00f6s, 6x8 mm-es holdk\u00f6vet ez\u00fcst foglalatba helyeztem.A boltomban van a med\u00e1lhoz ill\u0151 f\u00fcli \u00e9s gy\u0171r\u0171 is.925..., Meska","image_title":"Holdk\u0151 med\u00e1l, \u00c9kszer, \u00f3ra, Med\u00e1l, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, \u00d6tv\u00f6s, Meska"},{"id":1634687,"shop_id":18980,"shop_name":"AsvanySzabo","avatar":"AsvanySzabo_avatar_175744.jpg","product_name":"Szeretet \u00e9s harm\u00f3nia roppantott hegyikrist\u00e1ly \u00e9s r\u00f3zsakvarc \u00e1sv\u00e1ny kark\u00f6t\u0151 ","price":2890,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/a\/s\/asvanyszabo_product_175744_170228165317_313848.jpeg","image_alt":"Szeretet \u00e9s harm\u00f3nia roppantott hegyikrist\u00e1ly \u00e9s r\u00f3zsakvarc \u00e1sv\u00e1ny kark\u00f6t\u0151 , \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Szeretet \u00e9s harm\u00f3nia roppantott hegyikrist\u00e1ly \u00e9s r\u00f3zsakvarc \u00e1sv\u00e1ny kark\u00f6t\u0151\n\n \nA kark\u00f6t\u0151t 8mm-es \u00e1sv..., Meska","image_title":"Szeretet \u00e9s harm\u00f3nia roppantott hegyikrist\u00e1ly \u00e9s r\u00f3zsakvarc \u00e1sv\u00e1ny kark\u00f6t\u0151 , \u00c9kszer, \u00f3ra, Kark\u00f6t\u0151, \u00c9kszerk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, Gy\u00f6ngyf\u0171z\u00e9s, Meska"},{"id":1393482,"shop_id":12559,"shop_name":"MkeDesign","avatar":"MkeDesign_avatar_82004.jpg","product_name":"esk\u00fcv\u0151i v\u0151leg\u00e9ny kit\u0171z\u0151, barack feh\u00e9r","price":6000,"jury":"0","own_material":"0","image":"https:\/\/www.meska.hu\/img\/product\/small\/m\/k\/mkedesign_product_82004_160323191244_179371.jpeg","image_alt":"esk\u00fcv\u0151i v\u0151leg\u00e9ny kit\u0171z\u0151, barack feh\u00e9r, Esk\u00fcv\u0151, Hajd\u00edsz, ruhad\u00edsz, Menyasszonyi ruha, Esk\u00fcv\u0151i \u00e9kszer, Varr\u00e1s, A kit\u0171z\u0151 szat\u00e9nb\u00f3l, gy\u00f6ngy\u00f6kkel d\u00edsz\u00edtve.Barack \u00e9s feh\u00e9r sz\u00edn\u0171. M\u00e9rete 8 cm x 11 cm. Ig\u00e9ny eset\u00e9n ..., Meska","image_title":"esk\u00fcv\u0151i v\u0151leg\u00e9ny kit\u0171z\u0151, barack feh\u00e9r, Esk\u00fcv\u0151, Hajd\u00edsz, ruhad\u00edsz, Menyasszonyi ruha, Esk\u00fcv\u0151i \u00e9kszer, Varr\u00e1s, Meska"}]';
$products =  json_decode($json, true);